[集思廣益] 呢個獎一定要提名香港人！！！

利申： P牌 但希望你睇左內容再決定

呢個獎叫 "MIT Media Lab Disobedience Award"，我自己譯佢做「麻省理工學院媒體實驗室不服從獎」

呢個獎一定要提名香港人！
可以提名組織、個人、或者一組人/團體，
個原則係要非暴力、有創造力、有勇氣、同有承擔個人責任，
所以可以提名「和理非」、或者「612 人道支援基金」- 歡迎集思廣益！

仲有一樣野 - "Individuals, groups, or organizations cannot nominate themselves." 即係
個人，團體或組織不能提名自己...所以呢點令我地身為香港人唔可以提名自己「香港人」，但我地可以提名另一個會令香港人受益既單位/組織
例如，我以香港人非學生身份，提名香港學生

個重點係贏左可以有美金$250,000，到時可以用黎救義士，再全球出廣告登報等等！
-----------
我冇野講

我唔知可以做啲咩
所以推啊
我冇野講

推

幾好
但搵代表個度要傾傾，集思廣益

我冇嘢講

呼叫攪抄巴

想提名BK媽媽

推！

我要搵律師
我無野講

個重點係贏左可以有美金$250,000，到時可以用黎救義士，再全球出廣告登報等等！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

自推